MacBook Air 壽命有多久？

請問MacBook Air 壽命有多久？

很久

4年左右

我用左5年，除左刮花過，一切還好，算係咁

五年換過一次電

換電不會影響電腦內的files, 對嗎

係

我部macbook pro用左十年啦就快，換左sad同加左ram ja

搭單問。pro呢

MacBook Air 也可以用10年，對嗎？

2008 MBP換咗SSD及淘寶電，除咗慢啲之外，依然操作正常

屌，樓主似係假膠

4GB ram 想死

新個啲MacBook air係咪無得自己換嘢

SSD好似仲有得拆
Ram焊死左

13年用到依家

👍👍

11年到依家，途中跌爛左個 Mon, 換左電。其他無壞過，仲用緊。

換電要幾錢架

初代
DIY換過一次電
仲未壞

MACBOOK AIR有沒有兔兔

6 years

我部 MacBook Air 由 10 年買到宜家 中途淨係換咗一次電洗咗一次機之外 都冇咩問題 好似新咁 我都好想佢壞 咁我就可以買過部